大學畢業之後做左幾年野，想返翻中學讀書

會唔會有日校肯收我 我重大年紀過啲miss

x2

逃學威龍

做左幾年 ...
咁右呢？
右有無工作經驗啊屌你老母

唔識，請教教我

重食學生餐

block撚柒肥絲D死剩種